TVB岩岩播宅男俱樂部個 肥波? 唔係黃的咩? 找TVB拍野??

仲話幫義士? 出賣兄弟和靈魂 找真銀 出賣義士

mastergapballball
高頭白馬萬兩金，不是親來強求親。一朝馬死黃金盡，親者如同陌路人。

mastergapballball
((((((真心!!!認真!!!唔係講緊笑)))))) 好多病房醫護日日返工俾病人鬧
俾病人屋企人鬧
甚至俾脱離現實既高層鬧
都日日安守本份
盡心盡力, 記得沙士醫護人員甚至犠性自己性命
現在 警隊俾人鬧下攻擊下就打算放棄香港市民安危?! !!!!!!!!!!!!!!!!這是不可接受的!!!!!!!!!!!!!!!!! 我都有唔少朋友被人打到入E院
大家一定要小心D
盡量大家要企起一齊
一有人想行過泥要馬上去番自己人到 !!!!!!!!!!!!!!!!!!唔好再分開行!!!!!!!!!!!!!!!!!!

你咪佢搞散咗宅男？

藍到黑都無人幫佢裝修
大大間鋪係彌敦道

搵得TVB 做promote 仲可以稱為黃咩？

睇你點睇咩叫經濟圈
好憎藍絲都可賺盡藍絲錢
但盤生意由供應商到請人都清一色黃

哈 當初仲話籌錢幫手足
原來拎咗啲錢去買廣告
連登仔比人當ATM咁禁

肥波應該即日中出左judy同Eunice